對的士佬真係要零容忍

永遠打燈想cut點都唔會讓
夾硬篤油隊埋黎博收錢
到佢想cut就下下都硬cut
影線陰陽線乜柒都唔理
駕駛態度閪撚到爆
泊正路口又有單程路上落客塞撚住又有
由一開始體諒佢地都係搵食
到宜家有乜都長響安加閃高燈

有優勢先會恰鳩佢地
如果唔係都唔會理佢地，班打靶佬爛命一條唔值得比佢咁跣

佢地成日平排衝入黎 燈都唔打 放個車頭入黎
我直接篤油一hi到屌柒佢私了收錢
岩岩放左部寶馬 個車頭好多戰績

香港人揸車就係咁架啦，咩車都一樣